中環、金鐘及灣仔一帶 各領事館地圖

唔知有無用

韓國總領事館屌你有冇韓國公民上去督師

推

請到韓國農民出黎覆桌就屈機

原來咁撚多 平時淨係知英國同美國個領事館係到